【過百人】綜合吹水打機【Discord Group】

呢個群主要係聚集一班鐘意 [打機 / 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 / 鐘意識朋友嘅人]
規矩就唔定啦 , 唔影響到人就OK

而家個群有玩唔同遊戲既玩家係入面
你地可以隨時約戰 一齊玩又得 !

平時同朋友打機都會開下直播鳩噏下 .
歡迎有咩GAME想玩可以放上嚟Discord 一齊討論下

[Discord Link]

[入咗群] 記得認證呀